【急問】有冇Ching 識防止磨lin 磨到損晒？？？

呢排天氣凍，
粒 lin 因為冷縮熱漲，
所以就縮埋一粒，凸起咗

粒 Lin 以凸起形態跑步，
尖端位置會容易同衣服產生磨擦，
導致 Lin 頭受損

想問巴打有咩良策？
次次粒 Lin 磨到傷晒都唔係辦法

lm

我

冇冇計？
我依家準備跑步
急問

唔着衫

戴bra

用膠布貼住

痴膠布

之前聽講有ching踢波甩咗粒lin
之後就冇再有呢個問題了

搽護膚品

記住唔好去踢波

喺對lin度吱啲cream

藥水膠布好用

激安有隻貼專貼lin頭
俾人跑步用

直接脫左粒LIN 咪得